中心的な開発者:

    Илья Котов (Ilya Kotov) <forkotov02@ya.ru> (発案と基礎コード)

これまでの開発者:

    Artur Guzik <aguzik88@gmail.com> (KDE4通知プラグイン、 トレイアイコン改良)
    Владимир Кузнецов (Vladimir Kuznetsov) <vovanec@gmail.com> (使い勝手及び外見、 数多くの改良)
    Юрий Журавлёв (Yuriy Zhuravlev) <stalkerg@gmail.com> (JACK と OSS プラグイン)

美術:

    Андрей Андреев (Andrey Andreev) <andreev00@gmail.com> - (バージョン 0.2〜0.8 のアイコン及び初期設定用スキン)
    sixsixfive <http://sixsixfive.deviantart.com/> - (初期設定用スキン)
